朋友疑似比人呃錢

是咁的
話說我有個朋友不是我
佢翻緊長沙灣屋企嗰時無啦啦有條友彈出黎問佢可摸以幫佢買麥當奴餐 而嗰條on9又真係幫佢嘟左兩個餐
之後嗰兩個人自稱係馬來西亞人 但係又唔知點解會喺呢啲非遊客區出現
所以到而家都諗唔明究竟係真係騙徒定係真係餓撚到咁
因為之前我自己遇過嗰啲就係直接問你攞錢買飯 但佢今日見到嗰個係叫佢幫佢買麥當奴?????咁呃個包做乜9
sorry for 1999